一人一件想幫人，但變左害人嘅事

搭巴士坐下層最後
落車前見到隔離個啊婆訓緊教
有袋橙喺地下（佢本身將所有野放喺隔離位）
多手幫佢執起，點知個袋穿窿
目測有7至8個橙，有幾個仲要沿住保齡球位碌
我就一路避住啲橙，一路急急腳落車
途中好似唔小心一腳踢左個橙去車頭
最後頭也不回落車
唔知個啊婆執左幾耐呢

老豆老母想生個叻仔
點知生咗我

咁我係你就跳樓死左佢

教唆他人自殺

樓主你真貼題

我想幫佢咋，點知又好似害左人

駁唔到

直頭唔應機咁講
之前有個巴打疑似俾人煽動到自殺單野我記到而家，你永遠唔知另外一個人的心理狀況

嘻

等睇入冊